其實仲支持送中支持黑警個啲人 個腦係咪裝屎

真心想知佢地支持嘅理據係咩？

其實件事都發生左咁耐，源頭係邊大家都好清楚。支持個啲人係咪諗野從來唔會諗「點解發生」？

硬係感覺支持嘅人大多都冇讀過書，都係老一輩為多

［麻煩置頂］而家只剩返 香 港 人 回 合 ！